仲撐元朗白衫佬班人係唔係無血性？

係唔係要黑社會全面屠城
傷害到自己屋企人先識驚
仲見到有警察係社交媒體公開支持佢地
香港人要保護好自己呀

係，自私撚黎